成班偽藍人士勾結外國勢力

原po
連登已死，m記出咗新款脆辣雞腿包同識識粉竟然冇人講？？？

連登全部人都愛國愛黨！
我同你哋班人講
食麥當勞
係支持外國文化入侵中國等同勾結外國勢力

食入大陸貨嘅黃店先係支持中國貨！愛國愛黨！
成班偽藍垃圾！

我同你講 唔夠藍就唔好開po
係度崇洋話老麥用洋鬼子嘅貨
成班垃圾偽藍！
連登巴絲一齊批鬥所有偽藍人士
無人夠連登藍！